有無人鐘意睇外國人介紹香港嘢食？

樓主同中國人一樣 鍾意睇洋腸介紹中國
講到中國點好點好 內心就打曬飛機

發狗瘟死返出去啦

都合泰益又愛文生 咁識路

都係上網搵料

唔係咩?
自己人介紹就冇咩感覺
外國人講就好似好正

係咪鐘意外國人介紹就代表自己人介紹無咩感覺